邱騰華：政府一年可採購4億8千萬個口罩

可

問佢點買又唔答

依個政府鳩up就天下無敵做就要求大家大家同心協力
買撚到N95同保護衣比醫護先再衝出黎柒啦屌

佢話3蚊一個

佢話HA識自己買

講來把撚咩

敢同大陸爭？定係捐助國家呀

我一年可以屌哂全部高官老母

呃緊錢
寫大啲 咪可以攞多啲

佢打少幾過字啫
<<<疫情過後>>> 政府可

本人每年可中出365條女
只是冇女俾我中出

港鐵可加可減機制

480000000分全香港780萬人其實都只係夠2個月左右

"可"

可
我夠可，只不過無人賣比我

探購到先算啦

我一年可食一萬碗飯 不過我唔食

"可"咪撚野吖可, 可咁你做倒未吖?

咁就呃到十幾億用
啲錢批咗 囤地波想點用都得

佢仲話如果香港有20條生產線
每條線每個月生產200萬個都得
啲數字任佢吹

15億買口罩

又價低者得？

仲係咁on L 9
得個講字...

仲等人自己做再賣畀正苦

ng

咁俾咗一個月你宜家買咗幾多個？

$3左右

口罩？邊度有？

咁買未

咁口罩呢？
2盒thx

我唔買咋一買可以嚇死你
含撚啦d 錢唔係你架

我一年內可屌730條女

攪得黎都5-6月.
到時都變風土病了 仲洗乜帶口罩

問佢幾時有
唔答

年尾先送貨？

到時佢都染左病關佢撚事咩

HA出埋佢份糧囉
高官唔識做官

可

翻譯：可以，就係唔買，吹咩

我依家就要 你講一年都把撚

講緊下年？

武漢口罩?

可以可以
咁講支那人夠可以屌鳩支那政府啦

今年12月都係計一年

真係多謝曬

大飛：我出多$1

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

不過E+就冇囉

疫情過後咪買到

480000000/365 = 1315068
一日有130萬個供應

淨係分比打工仔都唔夠分啦 on9

語言藝術, 實際剩係下半年先到, 完哂疫情無人爭口罩先買到

笑死

最緊要買中國製
唔係點科水比中共

可不過唔一定要做，要睇下警察過邊又無需求！

騰雞華：我個數作得唔夠大

我一年可以採購到200億口罩

講，我都識啦

之前都話有170萬個
去左邊？

但依然一個都買唔到

三億九比高官加屎察

我一年可跑4億8千萬公里

我一年可𨳒200條女

冇原料做
冇需要做
唔撚想做

飯聚集團

屌你等到無疫症果時先入貨要幾多都有啦

買本土生產線嗰啲？

政府夠可以封關啦係唔撚做之麻

你攞住100個出嚟先啦

咪就係
誠哥碌埋人情牌自己親自去都係買得5115 件咋

你老母臭西 有冇俾過我地呀

完全無視其他地區對口罩嘅需要，當支那人不問價咁掃口罩嗰陣，港共政府又買到幾多個翻嚟？

同埋唔好俾我睇死佢，條數九成九加埋本地生產嘅口罩當係自己搵翻嚟

我可以一年買100億個口罩派比全港市民

只要有生產商願意100蚊賣100億口罩比我就得

歡迎各位市民有門路既叫佢哋聯絡我

咁買左幾多呢？

1 年4 億8 個
一日就160 萬

未計你而家都未拎到一個出嚟
最急嗰時一個都攞唔到出嚟
就嚟散場啦，個個都買左好多返嚟啦
咁要你呢個政府嚟做咩

依家口罩價都開始回落

7婆買左萬7個

一個傷風冇撚咗半個肺

問佢拎又拎唔出

佢話會資助
但正苦唔會自己做

政府資助私企設生產線嘛，設廠資助300萬，購買生產線每條Line每月最少生產50萬隻就可以拎到政府俾既200萬。

政府包買200萬隻罩，如果有20條line，一個月就買4000萬隻，一年就4億8個。

放得落1條line既廠保守計要6-8球，連機就差不多1000粒，拎盡資助都要輸住幾球入場。

當你每秒一隻，做10個鐘番26日，1條Line每日都係36000隻，每月都係100萬隻唔夠。1年得300日，公司既年收入就Cap左係3千萬左右。

3千萬要執番幾球先唔駛輸，可能性有幾大？投資者如果有幾千萬做乜要投資落呢個事業上面？仲未考慮政府資助幾撚多限制幾多魔鬼細節。

拎自己個Proposal就當真，48億隻都得啦，on9政府。

最需要嗰時你拎唔到出嚟, 事後你有十億個都無用啦
dllm

可以但唔代表做到

用口說

[Youtube第一波攻勢] 召集所有手足：集中Twitter洗板，我要所有執行政治審查嘅「中国员工」失業

可以，但唔做姐，就算買返嚟但派俾邊個用先

政府買左唔會派街坊
亦唔會流出市場 市民都係冇份

所以話啲數任佢up
做起上嚟實差好遠

第 364日 到貨， 都係一年。

你今日買到 100個 話你叻。

我都可以啦
買唔到同冇錢買咋ma
9up人人都識

派到先講

政府日撚日講大話做乜鳩呢
張建忠條柒頭夠話二月頭有三千萬口罩呢
口罩呢、口罩呢dllm！

你岩

疫情過左之後你買咁多把撚呀

起碼做咗少少嘢先講，好嗎？

買得嚟都起晒廠

鳩up完未

我都可以一日打100次j

我唔做姐

大躍進咩屌

有的是錢,可是無貨

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

我一日可以打100次J

我都可以買100億個口罩
重點係買唔買到，幾時交到貨啊嘛
畀你買到，後年出貨，大後年先到香港有咩用？

可 但唔做 你吹啤咩

年底死清光先慢慢買

買左都唔係比香港人用

可，同買唔買又另一件事
買，俾唔俾你，又係另一件事

可以可以
買左先講啦
俾咁多錢你揸手，毛都無條

政府班垃圾宜家肯定買撚左好多期貨
D口罩4,5年後先到物流署
到時班仆街又退休 關佢地撚事

唔好咁多廢話，罩呢？

下話？

我夠一年可以屌幾百條女
但個問題係溝唔到呢

政府既執行力一向都已經好低，再加上今次連決策既反應都咁慢既時候，4億8千萬個口罩應該可以留返下次再爆疫情時候先用得著

480000000（一年總口罩）/ 7500000（人口）
= 64

邱騰華同胞，辛苦了

講緊2019年？ 訓醒未

咁現在有冇？

咁又點？有比市民咩？仲要用我地d錢，冚家剷

咁衣家買左未吖?dllm

但就到依家都買到？

咁啲口罩去撚左邊呀

政府自己生產咪最好.
係都要搵供應商做...

十年後到貨

IQ150 廢老話要用22日先慳到一個口罩, 咁要幾多日先慳到4億8千萬個口罩 !?

我一年可搵到十億

可「能」

屌佢老味係吹水，現在就要啊，仲等你慢慢採購

笑撚左

斬左你哋班狗官啊
40億個奶罩都做到出嚟啊

可以..但唔做

700萬人都係用得六十幾日

咁買撚到未啊
Ff我夠得

盾牌: 受控前吾好煩我

屌
$3 一個印尼果隻都買唔到

可你老母咩

採購有咩用，市民買唔到呀，seven

一年，有分年頭年尾年中

下年二月